有沒有人一樣患上思覺失調？

有思覺失調嘅你地係點過一日架？

日日落街大嗌